最長既post

.

.

.

.

.

.

.

.

最好笑嘅post

笑能死 唔見果隻42萬勞力士原來係假野黎

LIHKG @ Android

將你成個post cap喺一張圖入邊然後貼圖咁咪仲長

好短wor
show blocked user - 蓋世寶屌老母